[文宣反擊戰] 全民文宣戰開始

香港示威已經走在失敗之路上

藍屍日日都有呢啲訊息瘋傳

唔好成日俾壓力文宣，今次我哋要全民文宣，個個有份
用人海文宣溝淡對家抺黑
1.) 大家要入藍絲GROUP，越多越好，最好有埋太空卡，多個ACCOUNT入
2.) 搵唔到就開身邊親朋藍絲手機，加自己入去
3.) 叫朋友SHARE GROUP

我哋要多提下和理非藍絲721元朗恐襲
還擊例子：

收到消息，元朗721白衣黑社會，因為警黑包庇沒拉人，又出來攪事....(後面照跟)
幾十個福建幫人事，向撳完錢嘅市民擺車馬費回鄉，見啲人局住俾十百幾十佢哋....(後面照跟)

要做到藍屍唔知信邊邊，大家都假，收得多，就唔會再理呢啲垃圾信息
屈示威者收錢POST都可以咁處理，聯絡人相信大家識填邊啲人

而家係文宣關鍵時刻，每人一分力，一齊分擔下文宣組壓力
冷氣軍司同埋和理非，係時候一齊反擊啦

十連為敬

1

搞埋youtube文宣！！！！！！

2

贊成，但大致上要點搞

推 唔好怕深入深藍陣地
真係要同對家大打文宣架
喺黃page自high係完全無用的
唔好再中同温層陷阱

pish

推

講得無錯
721好多深藍轉軚
對手鬆張，唔好浪費
香港人好善忘，唔成日提佢哋，好快唔記得
要成日提佢哋白衫黑社會，隨時出嚟打人

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者

問題係連登仔應該入唔到藍絲谷

開分身咪得
我已經每日搭車係咁喺半藍page同阻止五毛帶風向

各位有心有力做下鍵盤戰士守護香港ok?

藍絲廢老專用長輩圖---20190808 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦

同藍屍溝通有方法，FB見到分享一下

如果大家有咩洗腦圖唔識點拆
UP上嚟大家研究下

3

4